豪哥：對唔住！；達狗：引戰狗！！

林慧韡你同亞視一樣死撚咗佢算啦

亞視冇死

達狗：「引戰狗」